(長文慎入) 男朋友我好掛住你

正經嘅台灣仔係幾好嘅

成日聽佢講朋友偷食嘅花生
渣男比例真心高

可能比較極端

台灣男仔一直都覺得係暖男
但係最近留意得多 先知個邊男同女仲open過我地...

收嗲啦

有你呢個女朋友真係幸福

台灣腸

偷食左你都唔知啦 條撚係咁插其他女啲精得射哂入其他女個閪

你條仔岩岩醒 張床隔嚟訓住條女

又來了

貼埋大床 好肉酸

真係好巧合
個個P 牌第一個post 都開係情情塔塔
pr 連登5p 化洗熱門？

真係 有大開眼界嘅感覺

付出係雙方嘅 我有佢都好幸福㗎

long d咁耐感情都咁好
真係唔容易架
樓主stay sweet

又咁講，喺邊都有機會㗎啦 都係講個信字

多謝你呀

會咩 我覺得我人工多佢啲，冇咩所謂啦，不過佢多數都唔要

我諗住抒發吓咋

唔會 我講笑

下話？

點發現的